點解公牛咁鍾意用4-2贏總決賽？

91公牛4-1湖人
92公牛4-2拓荒者
93公牛4-2太陽
96公牛4-2超音速
97公牛4-2爵士
98公牛4-2爵士

要整數先叫win得好睇

4/0 係undefined
4/3 唔係整數

打晒三場主場搵錢

唔放水兩場，點令到啲人覺得MJ啲對手勁
炒下話題姐

唔通要好似占屎咁
輸哂啲總決賽
先令到啲球迷覺得佢啲對手難打過MJ個啲咩

91-93一定打真軍
96-98就有D假假地
96隊超音速其實可以橫掃搞掂